有心人，替G高達填左廣東歌

啲歌詞好高汁

機動武鬥傳

好正
聽到我毛管棟

Sigma依條係真心高汁 睇到當年香港既輝煌 到底香港有冇可能成為新香港？

首歌好似唔係佢填詞，佢淨係負責剪片

我講緊佢解說個度 同埋首歌可以成功出到廣東話版佢都出左唔少力

勁

超高汁唔可以得咁少人睇到～推

高汁填詞 不能只有我看到

Googog

原來咁多香港班底做

三色堇係大陸架wo
粤漫社三色堇

點解而家又唔反? 唔係盲反 ? 逢中必反?

點解高達就正皮?

其他粵語版就屌?

G gundam本身有廣東話ver.架wo

連登仔不嬲雙重標準

係 一邊屌大陸人老翻 唔專重知識產權

一邊睇本土ebb (大陸字幕組)

G高達得op1係有廣東話
op2得日文版

G迷留名

剪得幾撚衰下

GOOD!

Go